希望大家記得，今日好多人真係罷咗工

多謝勇武今日做咗好多野
但和理非都付出左，
真係幫大家罷左工，
航空業真係幫大家打響頭炮。
仲有好多業界付出。

大家都係時候冷靜諗諗之後點走。

但個focus又變咗不合作運動同堵路
勇武行動唔停和理非發揮唔到功能

仲未遲啊，仲未遲啊
仲可以變陣

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

有無人可以整理下幾多人，幾多行業罷咗？
有無人可以整理下幾多人，幾多行業罷咗？
有無人可以整理下幾多人，幾多行業罷咗？

仲記得一開始六月灣仔接放工，
大家同公務員同市民解釋，抱歉，

Be Humble
Be Humble
Be Humble

仲有被捕420位義士
唔可以因爲咁而分化

之前巴打們提議嘅拆紅隧收費站可以一試

推

文宣 今日罷工好多人參與 希望下一波罷工更多人參與

Yes

完全冇人提三罷

浪費了三罷參與者苦心